其實無傳媒知道聽日有民間記者會

搞記者會唔係出一次採訪通知就得架
如果係每日搞 你地要每日都出一次通知去各大傳媒
講明時間日期地點聯絡人
咁樣傳媒先派到人去架
而家傳媒其實係唔知聽日有記者會
成班連登仔係咁討論聽日點點點係㗰氣
如果真係有民間記者會 搞手快啲send通知啦
否則聽日無人嚟 變咗自己on99講野咋

聽日有咩？
真心唔知

推 Media派緊聽日人手架啦 快啲出通知呀

十連

10

9

8

7

明天冇

辛苦哂各位搞手

6

5

From tg:

萬分抱歉!!聽日唔會有民記

今日舉行既記者會好倉卒
已經收到大家好多嘅聲音！
多謝大家咁踴躍去畀意見呀！
請大家接下來都積極畀意見！
不過都需要少少時間消化同檢討

知大家好多野想講
但以宜家嘅能力
唔能夠咁快決定到所有野
所以做唔到每日都有一個記者會
但都會盡力 跟最貼
香港人會繼續努力
多謝咁多位出力嘅香港人

另外，多謝記者信任民間嘅力量
支持第一次嘅民間記者會！
--------------------------------------------------
如果有市民或警暴受害者想講心聲同經歷，歡迎聯絡我哋，我哋保證保密，會盡力保護你

推

推！！！

想問有冇民間記者會tg link? thanks

民間記者會頻道

真? 咁少人